[Fact Check] 傳元朗事件傷者有孕婦 醫管局：未收過孕婦或流產個案

傳元朗事件傷者有孕婦 醫管局：未收過孕婦或流產個案

一批穿著白衣的人士，昨晚進入西鐵元朗站內，用木棍、藤條等襲擊市民和乘客。截至早上7時，傷者人數上升至45人，其中一名男子危殆。對於有傳言，指傷者包括孕婦，醫管局發言人回覆查詢時說，公立醫院急症室未有接收過任何孕婦或流產個案，並呼籲有需要的病人適時求診。

2019-07-22 13:36:10

但係HA 都唔係咁信得過

當住係Good news 先?

見過有whatsapp cap 圖話係ICU，更有消息指留左產，不過無save 低

推

最緊要無人有事

私家醫院洗唔洗通報?

唔清楚香港玩法